HSBC One debit card一問

有冇師兄用過黎買野
喺萬寧買嘢諗著試下卡
買嘢睇ebanking hold數金額多過買嘢金額
卡單金額又啱
打上去客服問話唔知點解 要幫我查下

可以申請呢咩?

分行可以

hsbc one其實有咩特別？

有咩優惠？

係咪第一次用卡要插卡入機唔可以 contactless
我估可能或者好似係咁

等多兩日，返單應該會調整返條數

debit卡唔係跟戶口？
要另外申請？

我都想要依張卡 但係已經有3個HSBC戶口
問左又話紅簿仔同普通結單戶口唔轉得做ONE
唔想再開第4個

跟綜合理財, 你無開

佢喺跟戶口 但要另外申請 唔申請就繼續用銀聯

我都等緊佢返單
諗著試下張卡 仲麻煩過用信用卡

我都喺綜合理財升上去

0.4%回贈 好似喺

但係我唔明點解你話HOLD數姐
DEBIT CARD 應該係直接扣綜合理財數
不過新野有問題都唔出奇

銀聯到期都好似會轉master debit card

一碌或拍張卡
佢會即時喺戶口hold起相關金額
直到返單先扣
當刻嘅帳面結餘不變
但可用金額會少左

所以新野有問題都唔出奇
咪等佢CHECK完覆你

咁用信用卡咪仲好

喺所以我都喺試下
用Red都仲有1%

佢張野係外國拎唔拎到錢

可以

Upgrade完One要自己申請張卡?

要係HSBC櫃員機？

官網寫話要

好問題佢淨喺寫海外

點會唔得 咪同提款卡差唔多, 開完海外提款先拎到

使用海外自動櫃員機網絡 (MasterCard/Cirrus 網絡)
每次40港元

咁早開 咁早用
測試人
幫我試哂啲function 先

我係r18連唔到張卡，諗住用埋啲yen

我有premier, 結單， 紅簿仔 3個戶口
問過d職員話全部都轉唔到做ONE 要開過個新
我入ebanking睇只係可以開個新既ONE

Ebanking update左 佢返返單先知佢hold錯數

Premier 好似可以直接申請張debit

P咪直接打上HOTLINE申請ONE DEBIT
直接扣返P戶口, 有咩唔明問埋CS

前兩日打完比客服問hold數
尋日Ebanking 「管理扣帳卡」一行消失左
今日提款食埋我張卡

有冇問點解會咁

我恒生機㩒嘅
我打左去恒生中心
佢查完個code 話喺HSBC落嘅指令
會直接收走同銷毀
我再打去HSBC 比埋尾4位數佢
佢同我講查唔到呢張卡
轉去報失卡部門
佢話唔知點解停用左 於是食左你卡

最後補發新卡比我喎

E-banking 有得開

張卡係咪可以係匯豐atm到禁錢？

唔通去其他銀行咩

啱啱去咗分行申請，請問係咪大約一個禮拜就有卡？佢之後網上銀行會有扣賬卡嗰一欄？

大約一個禮拜收到卡，宜家已經可以係app或網頁啟動張卡，有效日期係開卡月份加9年，之後可以直接加入apple pay, 已經用得

取消或升級囉

乜咁智障架咩
我見到我個One 得港紙同歐元戶口，唔知使唔使落分行先開得曬其他貨幣...

扮Jade...

岩岩上網apply左,好似幾好wo

無論您是在商店還是網上購物，我們都不會向您收取任何本地或海外交易費用。

所有合資格簽賬免收外幣交易費，更可享0.4％現金回贈。

係hsbc app 度搵唔到邊度申請

Bro use e banking can apply

p都係呢個樣？

邊個位見唔到

不嬲都係要放錢先幫你ACTIVATE 果隻外幣既戶口
兌1蚊港幣入去又得, 去分行存錢又得, 搵RM應該都得

應該所有銀行都係咁做法

搵到了

點解唔得

係分行申請完佢仲未顯示出呢，係咪張卡到咗先會顯示

google pay 用唔用倒

話支援咁多隻外幣消費 但係過錢入去用 係咪都要每隻貨幣開一個戶口先用到

正常開戶有埋外幣戶口

下列交易不符合條件獲取現金回贈：
(a) 收費及費用；
(b) 提取現金；
[size=6](c) 萬事達卡網絡以外進行的購買交易[/size=4]；
(d) 支付單據（包括向稅務機關支付稅款）；
(e) 半現金交易，包括：
(i) 賭博交易；
(ii) 於非金融機構的交易（包括購買外幣、匯票及旅行支票）；
(iii) 於金融機構的交易（包括向銀行或投資交易平台購買產品及服務）；
(iv) 電匯；
(v) 支付租金或購買物業；
(vi) 購買儲值卡或電子錢包及╱或充值；
(vii) 購買加密貨幣；
及 (viii) 分期付款。

我一個外幣都冇 要落去開

當然得 我都喺拎嚟當提款卡

㩒入戶口 去港元儲蓄 會有一行管理扣帳卡
用佢佢會直接喺戶口hold數 唔會有多一行

唔駛如果佢唔食你卡你又成功提到嘅話

唔好意思想問吓

宜家我用普通嗰張提款卡響日本呀台灣嗰啲都撳到當地貨幣
應該係用銀聯network(?)直接入我個saving account當foreign exchange咁攞錢
收返手續費同蝕咗exchange rate

呢張one debit就直接link入我個外幣account直接攞cash
其中無exchange rate同手續費
係咪咁嘅意思

其實唔明用開advance無啦啦被轉咗做one,即係有乜唔同？除咗去銀行變咗要跟大隊排冇咗advance條隊之外🤔

如果您以扣賬卡所支援的12 種貨幣消費而戶口中有足夠結額，則交易將自動因應交易或提款的貨幣自動從相應的外幣戶口扣賬，無需進行貨幣轉換。 否則，我們可能會將您的支出金額轉換為港元以進行結算。 此類外匯交易涉及匯率波動的風險。

係
但無手續費只限匯豐嘅機
Make sure 你去果到有匯豐機
日本應該係無匯豐機嘅
所以要$40匯豐手續費加日本部櫃員機收你嘅手續費

台灣係有匯豐機但無咁易搵，用匯豐機唔使手續費。但本身直接扣外幣唔支援台幣所以會跟返MasterCard 匯率計返港幣扣

扣賬卡已連接到您現有的銀行帳戶，您可以在接受萬事達卡®的任何地方使用此扣賬卡提取現金或進行交易。

如果您以扣賬卡所支援的12 種貨幣消費而戶口中有足夠結額，則交易將自動因應交易或提款的貨幣自動從相應的外幣戶口扣賬，無需進行貨幣轉換。 否則，我們可能會將您的支出金額轉換為港元以進行結算。 此類外匯交易涉及匯率波動的風險。

如果夠同一種貨幣就應該係唔使食exchange rate
唔夠就要食exchange rate

hsbc cut cost
cut咗advance張信用卡，唔使放20萬

收到卡，係咪仲要等密碼信？

係

其實信用卡都係一樣，hold 數同最後個billing amount 可以唔同

不過普通retail 就好少見，最多出現呢個情況係油站入油

多謝解答
咁其實去外地攞錢角度睇呢張debit one又無乜優勢咋喎
(以台日韓呢啲熱門地方計)

就係睇完都唔明呢張debit one同開咗overseas drawing嘅普通卡去外地撳錢有咩大優勢(係慳咗exchange rate)
最大分別應該係master同銀聯？

張卡係咪有打橫同打直版本？

電子 橫
真卡 直

應該就master全世界都用到，銀聯限死亞洲地區
海外匯豐ATM唔使手續費(master機要)，香港又拎得錢，代替埋張ATM卡
海外簽賬無手續費，即係同銀聯一樣
好多時master個匯率好過銀聯
反正無申請要求，申請多張卡無壞

頭先試samsung pay 唔得

都係 多張mastercard都好

謝謝師兄 一直都用信用卡 我比較少遇到呢個問題
佢地後來覆我 話系統問題
佢地設定左有小數嘅交易都會向上進位 直到返單

真卡得直卡
橫卡靚仔好多

反正都唔撚會用㗎啦
都係拎嚟擺

咁使乜用HSBC
citi海外提款免費

Google pay呢

以我所知信用卡的話，hold 數但未返單唔會係銀行個app 度show 出黎，而debit card 就會

所以之前未遇過好正常

如果已經有hsbc red card, 唔出國用的話張card係咪冇咩著數?

debit card 遲D先申請有冇機會有promote?

感謝師兄解答

MOBILE開唔到CITI

實物張卡打橫定打直設計

直卡嚟 卡面得master logo 卡背先有詳細資料

應該喺視乎銀行，手揸渣打同HSBC既Credit 都show 到待入帳。 但debit呢系列既產品唔喺近一兩年多左咁多都唔會接觸到
習慣左用Credit Card提款比錢 debit 都喺得個擺字

Red最低都1% 加埋自己戶口提款又得呢張拎嚟擺多 睇個款HSBC 唔會起勢promote呢張提款卡

外國D卡通常得幾年...+9年咪同普通提款卡一撚樣耐

係
其實唔會有啲咩著數
你而家唔申請 遲啲都會寄張俾你
「我們亦會於2021年分階段向現有滙豐卓越理財或滙豐One戶口客戶發出滙豐萬事達卡®扣賬卡。請留意公布或通知。」

唔駛 直接當Credit Card用 照拍照插就得

但佢又味好似Citi咁較到交易限額/喺app disable到paypass 某程度呢張野幾危險 唔知呢張野Void單Return佢要解凍舊錢要幾耐

冇得set限額 所以唔會申請

喺條氣有d唔順姐 無端端被食

Advanced 轉 One 係咪會自動寄新咭俾我？

應該唔係

白痴一問，同戶口本身張EPS有咩分別 一樣係扣戶口錢

行Mastercard 網絡，
更多地方用得到。

攞咗呢張debit card，咁原本果張銀聯提款卡係咪會用唔到？定係兩張都可以撳機？

無影響

citi好快 2日

唔會 要自己申請
Adv卡到期日會失效

你張eps去到外國用唔到
debit card係v/m 就用到

THANKS

不過都無乜幾可外國會用到，用都用信用卡有回贈啦

所以冇打算申請

唯一諗到有用係本身有外幣喺戶口 去到當地想撳出來用

都唔係既,去旅行都幾方便,唔駛唱定成手錢
之前都有一直用開citi個global wallet

遲啲都會寄張比你冇申請果啲佢會分階段寄卡

味體驗過 但論debit卡嘅系統 Citi保障完善d

呢張卡 最有用應該喺行master同global wallet嘅function

仲用frozen bank？

佢都轉我做One
不過d錢都轉撚晒offshore

都唔一定，只可以講9成，因爲就算香港Citi ATM已經要收fee
其實有Wirex的話，One真係冇乜用

我都想知
其實同普通港元儲蓄戶口有咩分別

呢張就係one嗰個

儐儀藍

有外幣同支票戶口，轉戰去離岸HSBC唔使錢。

One 其實而家係最低級別....將以前mass 同advance嘅人combine咗，比以前mass多咗d offer，advance就少咗

呢張係jade，無記錯，one個像應該係銀色打直

銀色果張係原本銀聯提款咭，係橫卡，上面果張係扣賬卡，係綠色嘅，電子版係橫卡，實體卡會係直卡

打直已經麻麻，仲要呢隻綠

仲未有點搞

請問，收到實體卡之後，佢再寄密碼信？

上網頁版申請

㩒入去integrated account

啟動咗之後就會寄

想請教一下用嘅時候扣數會直接扣saving account嗎？定可以揀扣current account？

我本身冇放錢喺current 所以default 左扣saving

咁要問清楚先如果直接扣saving account而又無limit可以set，咁一野俾人扣晒錢都唔知

無得㨂 預設係saving 唔夠錢先扣current
其實想佢扣current 多啲

所以我HSBC戶口每個月都只會放幾千蚊做生活費

on9咁 都做唔到網上set密碼同隨時改密碼

又唔係VB, 周街都HSBC ATM
有乜理由去做

我張卡同密碼仲未收到，又話一個星期

我星期六晚撳， 今日收到密碼應該要下星期了

Jade的話張卡右上角有'Jade'字樣，同埋人哋係黑色+翡翠綠

我上星期一分行申請，仲未收到卡，不過已經網上啟動左張卡，到今日都唔見有卡同密碼，有啲驚

你幾時申請架

張卡用唔用到eps拎錢?

有一張十二月尾分行申請仲未到

今日收到卡，得

9號下晝申請，今日收到卡。

依家開果d 都係one

舊時開既係簿仔account

今日問hsbc 姐姐

係咪網上申請果啲仲快過分行申請收到卡早申請都唔係早d收卡

你係分行定網上申請架，我早過你申請都未收到卡

網上申請。

早知唔咁早去分行申請啦，等網上申請仲快

今日收到卡

想問下呢張卡除左可以海外匯豐機免手續費
同Citibank Global Wallet比仲有咩優勝既地方

今日收到too

上星期五報失 昨日都收到卡

今日收卡

張advance提款卡2023年先到期,到時先申請都得

有戶口係咪都可以做One

係呀 其實冇乜用

張卡有咩好處

問題係你用hsbc個fx買外匯係貴過mastercard個rate

睇你幾時買囉

The one卡 同debt 卡咪兩張卡黎

咁本身the one 張卡係咩樣？

ONE DEBIT CARD 有EPS LOGO

可以將銀行地址改做外國？

除左張卡靚，得0.4%回贈，申請來做咩

泰國都係 當地冇機
AC有當地貨幣都冇用

咁唔一定要㩒現金出嚟先消費到嘅 pos收mc都可以免手續費扣外幣戶口

同mox比如何

本身有mox one叫張見到宣傳可以直接入外幣 應該去旅行方便d 但唔太明係點 個one戶口有多12個外幣戶口？

所有 mc atm 提款都可以免費？

P咪係, 不過如果本身部ATM拎錢要收費既, 都係要比錢

例如日本7仔ATM, 以前拎一次要 ~110YEN日本銀行收 + 15-25HKD 香港銀行收 + 拎錢金額*匯率
依加ONE DEBIT應該都只係會免到香港果PART, 類似既CITI GLOBAL WALLET好似都係咁既情況

不過實際都要飛到先試到

日本7仔mastercard 係唔收手續費
Citi Global Wallet 扣 10000 Yen 就出返 10000 Yen 紙

咁可能日本7仔都仲得
歐洲唔係FREE果D ATM 可能都係要收錢

見到都想笑0.4% ,整嚟真係把撚

一D都唔靚，Jade先靚

Red 基本都有1%

對Jade 的翡翠綠配黑色底，麻麻地

利申：都唔夠錢申請Jade

唔係已經開左 直接扣你PREMIER

仲以為直接LINKUP 綜合戶口添綜合戶口SET左得
咁要打去問下CS啦

我 11 號 e-banking 申請 debit 卡，
今日張咭寄到嚟，都幾快。

前幾日收到張卡
張卡未用過都花哂，個質素好差

debit card 要點set 海外提款啊

Ebank

ATM 都得

巴打我建議你換過張卡...

唔使理佢地啦

我兩張匯豐信用卡都係idemia

唔係講緊呢個

人類總要犯.....

kwong生你好 以後小心d 唔好亂咁放d銀行卡上網威威

換過張啦

大家好心提佢佢仲要唔撚信係度派膠比人，on99

笑咗

Kwong H* W***831 5****6 833541375******3028**/30 ***

巴打我就唔爆晒出嚟喇，你快啲報失張卡啦吓

人地用滙豐係比人封左張卡
你就柒要自己封自己張卡

呢度啲巴打算係咁
之前有位李生po自己張boc visa infinite
比人起晒成個linkedin 同fb

點解而家出親信用卡都係master

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原圖已經冇咗 不過啲個人資料就

成粒鐘，睇怕卡主本人已經訓咗

搵人幫鄺生報失啦唉

幫幫佢報失好過比CD-ROM搞鳩佢，雖然佢係ON9

笑撚死仲要以為自己好醒

巴打做乜咁睇唔開

係點樣整？

下次直接用筆或擦膠傘一傘啦

下次唔好亂post啦，年中好多on9比人盜用卡都未知點死 好彩你係連登

參考木耳

唔少人都係咁自爆

新客未開ebanking 係咪要等密碼信先可以開到？

啲App真係好廢 點會咁都遮唔到

識貼一定係咁貼

其實咁貼都得喇。
唔駛 po 全相嘅。

7500都幾靚

記得放個新number上嚟畀大家欣賞下

嘩屌，咁撚勁

求解答

呢家開戶係新嘅master debit card? 因為我見apps申請個介面仲係舊card

佢寄呢個嗰四位數密碼可以喺櫃員機攞到錢？

用緊但做乜咁傻豬拎debit買嘢，
張卡唯一用途係外地拎外幣跟住冇啦

6位

入咗佢寄呢個個四位密碼再改六位？

咩舊卡
呢張debit card全新㗎喎

呢張

呢張係ATM卡 每個戶口自動跟一張
Debit card係要另外申請 兩樣嘢嚟

您可於分行開立新的綜合理財戶口時，選擇新推出的滙豐萬事達卡®扣賬卡和／或現有的滙豐銀聯扣賬卡。 咁我都係要另外申請？

而家分行開戶會畀你揀

我用App開佢淨係寄咗張提款卡嚟，冇問過我要邊張，debit card係另外申請

我都係app開 都無問我要邊張

噉你收到嗰張卡係邊張

今日先係app開 未收到

有冇人收到卡但係收唔到密碼信

建議你換過張卡

你咁犀利嘅，咁你睇到啲咩？

啟動咗先寄密碼

計返條數
如果本身喺shitty已經有外幣 用global wallet扣數賺盡2% 贏病貓嗰0.4%
假如冇足夠外幣要兌港紙 shitty會收1.95% FX手續費 淨賺0.5% 同病貓差唔多

不過都係有red用red 或者最紅海外

samsung pay 都加到了

鄺生早晨收到新卡未

樓主係自爆全相，唔單止換咭，係唔 freeze Ac 都唔得。

網上申請咗
要等幾耐先收到張咭？

靚過advance

跟本海外提款功能無用，超市，鋪仔，去搭巴士都係apply pay 或者contactless

你都戇撚鳩

One 呢張有好似有4%回贈，買架車都得
30萬回12000

有冇咁著數

0.4 % only

RED先有4%，依張野得0.4%

BTW如果你用RED網購架車真係有4%回

想問我用佢app 來開戶口， 但去到最後佢話開唔到，要我落分開攪，想問下係唔係唔洗帶住址証明個d同唔洗預約，walk in 去攪就okay ?

試多幾次先

我都有兩張
有張冇實咭嘅垃圾8達通master,啱啱申請咗hsbc

3張hsbc？

有冇師兄知張咭有冇限每次每日碌幾多？係咪戶口有幾多就可以碌幾多？

感謝

好癲 但算唔算擅自拎client資料？

呢個叫自爆喎 ching

佢原圖嚟㗎？

佢原圖無反白，但因為係透明所以無需特別處理已經睇到㗎喇喎

原來係咁，post圖真係要小心

綠色果張master咩嚟？點申請？

唔係尚玉
普通張咭有冇得加大個每日/每次最高限額？

申請咗兩個禮拜都未收到卡

我大前日申請
尋日就收到卡

屌垃圾hsbc

啱啱收到卡
請問點set ATM PIN？

你啟動左會寄比你

Oh, thank you.

係咪可以完全取代advance張提款卡? 主要用黎香港ATM提款

喺根本喺一張提款咭嚟

新版APP 可以申請 & 改限額

而家有得set

想問debit card係點用？平時出街買嘢消費係用pass world定sign？

你當係行mastercard network ge EPS
平時當mastercard用
戶口直接扣數
唔洗password
contactless 都唔洗簽名

咁跌咗咪好大獲

係喎

乜卡跌咗都大鑊㗎啦

唔知呢張有冇得喺app freeze 張card，外國好多都得
唔得嘅就即刻轉走晒啲錢，再打去銀行報失

上一頁有人話而家個app 可以set limit呀嘛
將個limit set到一蚊
應該同freeze咗一樣

hsbc red網上購物4%回贈
有咩咁好

係人執左都夠膽盜用？
香地地拉撚硬喎周圍都係cam

想問下如果海外提款用 hsbc debit card 定 渣打銀聯提款咭好啊
我渣打戶口係premium戶口，海外提款免手續費
hsbc debit card 行master網絡非hsbc機收40蚊

咩位置，update 完又搵唔到

又要換過張咭啦

個戶口解凍未

有show到卡number咩？

hsbc成日寄卡都要搞好撚耐dllm

4-5日

封密碼信成兩個禮拜都未收到
打去cs又無人聽

我係收到密碼信同支票簿先，然後入面寫住話要去分行攞卡

張咭唔係寄俾你咩？
巴打開呢張？

我講得唔清楚
Debit card係寄，但atm卡要親自拎
唔知係咪我係網上銀行開hsbc one個陣揀錯野呢

未收到卡，已經啟動咗張卡，今日收到卡密碼，但係未收到卡，會唔會唔寄卡嚟
有冇巴打清楚？

未收到卡就啟動張卡
郵局亂左次序掛, 等多幾日啦

用咗上面巴打個方法 提早咗開卡

快得幾多姐 張卡又真係無乜用

張卡同密碼信同一日搞，個幾星期都未收到。匯豐狗我屌你老母！次撚次寄啲卡都係搞咁耐。

巴打最後點

報失咗之後佢三日就寄返俾我